唔好冒警喇,冇證啊?著返件黑色背心啦

唔好冒警喇, 哩件啱你身分

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講